各單身狗注意⋯⋯內含勉勵影片...有點黃..不暴力

小弟天真純潔不明白..
乜嘢叫自己推車
乜野叫抹乾淨自己條喉
乜野叫條喉幾多出一